Princess Connect Re:dive [34] 祝大家6連限 歐到無朋友

新手請買ac 唔好刷首抽咁傻豬
日版公式web

Twitter

Radio

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpngate
用法:
1 安裝openvpn
2 上，搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOLE PLAY

Q&A
Q: 新手台服應該去美食/真步？
A: 100%去真步 即使2邊要追到頂都唔容易 真步公會數目少 好容易就拎到唔錯既獎勵 對培育角色好大幫助

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both
Q: 有無咩建議首抽?
A: 黑騎 偶像 狼劍 (詳請留言問巴打)
追加:最重要有愛 大多數都有用同埋有得換 唔洗擔心咁多 時間先係一切

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中峰/後防/魔法師/補師

新手想問 開po template 係邊?
有無人幫幫手補返D新手推薦 唔識搞

新手請買ac 唔好刷首抽咁傻豬
日版公式web

Twitter

Radio

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpngate
用法:
1 安裝openvpn
2 上，搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOLE PLAY
[/quote]

Q&A
Q: 新手台服應該去美食/真步？
A: 100%去真步 即使2邊要追到頂都唔容易 真步公會數目少 好容易就拎到唔錯既獎勵 對培育角色好大幫助

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both
Q: 有無咩建議首抽?
A: 黑騎 偶像 狼劍 (詳請留言問巴打)
追加:最重要有愛 大多數都有用同埋有得換 唔洗擔心咁多 時間先係一切

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中峰/後防/魔法師/補師

首抽推薦
女帝

真琴

泳裝凱留

純

萬聖忍

女帝 泳裝凱留 萬聖忍 呢三隻冇得抽 去淘寶買ac 記得買真步SER
新手推薦
宮子

空花

深月

封面推薦
泳裝飯團

舊po 右上角

明白了 洗唔洗重開

咁快就34

上個post推得咁快

我要姐姐呀未抽到, 連HARD個關都未打到6-3

咁點解唔N2個日先食?

姐姐is me ,你地唔好亂念野，唔準J

你班人，好可恥，我唔係度，偷偷地推爆個po,下隻限mo la mo la

N2都要食呀 多左900體就係多左900體刷N2
食體有上限 愈食愈貴

等左10分鐘都無人搶1001

n2前一日臨訓前先食管
咁你訓醒第二日咪有兩日既管數去打n2
即係打多一日

行開左搶唔到 , 冇得示愛了

有冇巴打估到今個月大約幾號開始n2?

我連下個po 名都念好埋嫁la

叫五等分的公子連結

老婆係邊個

2019/04/21

thx

好多個

但係你儲到咁多體係禮物到?

OH, 我明啦..你地話既食體真係食管(爆石)食到99X體, 第2日又有得再食..
我仲以為你地講緊體力包送個D體力係禮物到拎出黎拎到99X體
但係咁要食幾多石咁癲

下次開POST不如加埋:-
50-54級進場, 只有1-15會掉R7裝備
55級以上, 則1-5至1-15都會掉R7裝備

岩岩打左幾場1-5唔趺金裝GOOGLE下先知中招

係，即係一日用到兩日既體(n2前一日同埋n2第一日)
體力包送個D體力都係21號就拎哂出嚟用
咁你就多好多體力刷n2

Q&A有

又爆左 幾個鐘冇睇就36頁爆到新po

唔專一會比老婆罰

我唔係上個po 有提你咩

你提我50LV先入呀嘛, 好彩你提一提,唔係乜都冇thanks
不過我岩岩打左幾場1-5, 冇金裝, 宜家50LV, 1-15先有

被老婆FUCK

拿拿聲打上1-15刷啦

1-5/1-15個分別好少
跌既金裝有少少唔同之外，打boos劵個cp值差唔多一樣咁濟

冇得簡, 宜家照打1-15

咁對新手黎講,刷1-5真係好d既又

1-5要掃多d劵
直接1-15啦

新post lm

上個活動刷1-5刷到窮

宜家好似係我未到55LV打1-5係冇金裝
所以要打1-15打到55LV先有

btw..1-15好似唔會出天使之劍..仲有隻黑騎要上R7架

好似你去到55lv之後打返1-5都唔會出
係計你一入活動嗰下既lv，唔跌唔會變到識趺

R7裝好似係全部都會出 天使之劍碎我n2果時都好缺 依家差唔多成200粒

係 我果時小號係4X lv 入活動 刷左到5Xlv先通關打1-15都有金裝 但刷前面打過果堆關就唔跌

裝備地獄層數：

5層：太陽劍
10 層：聖誕樹
15 層：獅子王拳套
18 層：紫劍

我覺得啲30碎一件啲裝都好地獄

隻隻都要劍

我諗對上一次N2 我平均每日用左廿管刷劍

嚟緊差唔多隻隻都要升R11 4件
想用少幾管打n2都唔得

刷聖跡會跌呢堆 紫裝要35片就真係大獲

屌隻病嬌唔小心手殘禁錯制，上錯左r10，未有裝比佢

有冇日服巴打知真琴卡r9定r11 6件會勁d

有得上點解唔上

公會戰唔係r9好d咩

感動呀

岩岩入坑兩日 首抽中初音
之後單拍中真琴 兩野保底中 純同望
之後70抽乜都無中 抽到灰左

冇人刷首抽 只有買 300蚊已經有非常正ac

玩之前係睇過呀麻
課左一set先知

個個都布丁抖m+酒鬼/泳可
冇女帝可以點破

抽

早期爆弓加雙法可以破 而家唔知

喺美食ser挖礦真係難到乜咁
用咗黑騎偶像咲戀萬聖忍抖s好耐
喺200幾名就到咗樽頸位 唔識點打落去

200幾差唔多啦 我都玩左3個月先上1

二服 3v3 開始地獄，11 跌到 72

要keep住打 跌到露一隊基本上任人過

依家競技場一場都贏唔到
個個都ezr充能
可以升邊幾隻打競技
越跌越後又爬唔返

冇酒吞 充電 ，又冇萬忍 女帝 ，變化太少
其實都唔洗諗打上去又守得住

放棄下唔上唔落都係一個選擇

重有，你PVP 儲到萬五咁多做乜
你冇每日花10去重置快換，到50停？

我新手嗰陣都唔知可以refresh
積咗幾千coin係度

上網睇啲人話冇咲戀用雪頂住先 唔知依家仲work唔work

最近build up緊 莫妮卡 有買到50

Monica真係典型新手陷阱
個個都唔升貓唔升日和就走去5星monica
講多次Monica 3星已經夠用一排
Pvp幣優先5星珠希

好彩我三星完就黎呢到問人

中左伏
聽日開始all in貓

我隻普貓已經唔知幾耐無上過場了
反而間唔時見到人放莫妮卡黎拆我佩可隊

我岩岩好夠換個陣上黎問即刻俾人點醒

但基本上唔會有5星monica解到 而3星monica解唔到既陣
Monica基本上只係要佢開場加速
而且佢5星ex係加物防 作用唔大
反而新手缺角既時期 珠希拎黎捉法師好好用
而4星同5星會影響到ub秒唔秒到後排 分別好明顯
況且角色唔多果陣 珠希都可以做2線打手打公會戰
某d王係冇泳貓既時候都要用普貓黎頂
考慮到而家pvp幣碎片選擇 我諗唔到任何原因唔優先升上5星

上左4星

想問下泳貓既作用係乜

小招加速加攻 /吸藍 ub打王4下 唔計爆擊係全game最痛果幾招ub 算公會戰1.5線打手

重點用途係 當某d王想佢ub開得冇咁密 泳貓吸藍可以食少次王ub 而因為佢自身加速 吸藍效果會好過普貓同萬布丁

所以普貓係pvp打法師用 泳貓就打王用 ok thx

普貓都可以打王 只係你齊角的話 佢未必入到頭3隊姐

冇泳貓又唔想借

普貓+萬布丁，我現在用來打地城EX王第二刀，效果都幾好的

有d位會靠佢個暈黎cut佩可食飯糰嘅 打某d佩可主坦苟隊會有奇效

其實係有狼布丁之後普貓連捉後排同抽tp嘅上場機會都無埋
如果要同新手揀一隻黎練嘅話我會揀妹弓，因為佢專武夠勁之後至少仲有d上場機會

新手合專武有排都未輪得到妹弓下化

你啱有資源幫妹弓開專武嘅話應該都換完幾隻1v1角了

升到rank9係咪都係唔使升裝住?

妹弓係邊隻

妹弓好食陣，同埋而家妹弓陣好難打死對面後排

璃乃

卡r9嗰d可以升裝
但係月尾大多角色都要上r11 4件
唔好浪費mana

月尾講左出第4件了

咁快好難 gun

其實多唔多人有買包月公主心

係
仲要隻隻都必升咁濟

唔買好難升曬想升嘅專武

等開埋專武就得架啦，雖然應該好多時都唔會想分酒鬼深月比佢
不過專武特效夠力，當配件弓用都好大力

但 mana 好唔夠

珠希日版評分已經好低啦喎

佢地好似係1 ser

新手玩左幾日發覺D體一陣就用曬
你地會唔會用石回體?
反正D石好似好易攞

量力而回，通常回3~6管，想追lv既可以食多幾管
不過依度既大佬多數回15管以上

你問得幾多級呢個問題已經唔使諗

管=食石回一行體

我覺得我都要回15管以上
反正抽野都係倒石落海

月尾主線normal掉落2倍就15管一日
如果唔係新手好難追d裝備

休閒玩就6-9管
想進取d就要食多d管

我玩開GBF同FGO
兩隻都有得無限回體
好耐冇玩食石回體GAME依家好唔慣

新加入有n2一定爆12/15管
要追進度
反而活動刷碎都係爆9就算

公主回體力愈食愈貴
新手要睇住自己d石頭數量

其實係
如果唔係競技場比人禁住嚟打
爬唔到上去就無石挖
無石就無得爆得多管去刷主線
之後就永遠落後人地一個身位
遲d連車尾燈都見唔到
惡性循環嚟

競技場有冇話幾時會reset一次可以再爬拎石?

想問下遲d公會戰仲有無機會ezr同七香一齊出？
見依加有d石淨考慮緊母ezr定智/泳貓

我依家就係咁
Btw你地升rank會升到幾多停
我依家會用嗰啲全部rank7滿星裝
但係好似都係好雞

EZR下張圖有得刷啦

1v1 4月頭先reset完
3v3 應該仲有半年內先re

但係 re完再爬上去拎既石無第一次咁多

日服係半週年reset 1v1
一週年reset 3v3
台服無幾耐之前先reset完1v1所以有排先會再 reset

我覺得回體就量力而為啦無/輕課嘅回到唔夠石抽人權角大劑過比人禁住打
反正齊人權嘅遲早爬到上去，呢隻game無人權角嘅真係會無人權架
同埋新手追lv重要過追裝，前期d裝有得乞，夠lv到後面d圖又有得刷d效率高d嘅關

升rank通常都要升到盡
有幾隻要卡特定rank數
eg 月月卡r9

但係月尾開放r11 4件又係另一個玩法

因為要顧pvp 推圖同地下城所以隻隻都有升但係冇張利
搞到依家樣樣都過唔到關

我嗰隻依加先3星齋靠刷要半年之後先有得上場
不如直接母上去，刷碎當等專武
我係諗緊母邊樣先姐，橫掂之後兩隻人權都唔洗母

新手第一把專武應該做咩

飯糰／酒鬼

當然係國民偶像
小望

唔係呢 ezr 專武都未出（講緊至少有4個月比你刷） 你母上5好傷 雖然智同泳貓都就黎唔洗上

望加一，把專太好用
而家搞緊病嬌專 ，希望整完過到14圖boss

你日版整完望第二隻就要整惠里子
ss級神角

3星唔到姐姐個關我要靜流呀
同埋係咪就算刷夠碎都最好等歪出黎拎黎升4星?之前好似見過呢種講法

FGO 都無限體嫁咩

就黎有黑騎碎刷

有聽過
但係個人覺得早買早享受

不過就算想換, 得一關刷(有排都未打到11-3)..一日得0-3碎..刷到天荒地老

明呀但ezr無5唔用得好麻煩
又無乜其他角好値得母上去，所以先諗如果有機會要用自己嗰隻ezr打公會戰嘅話就母上去

順便拎黎打pvp，少隻ezr用成日打布丁隊都超時

地城幣同1v1幣嘅可以直接換出黎
其他盡量等 真琴嗰d忍唔住可以照換嘅

但係會唔會去到某個rank上哂星過渡下先
因為升rank嗰刻會比滿裝戰力少

整緊，日日都打h碎
不過冇地下城角換得咁快

真琴有3星係度, 冇靜流

仲卡緊14boss
隻濕鳩暴龍一個大技就殺撚死我攻手

頂到一下就無事

R10冇紫武既arisa已經升爆哂其他武器都係比佢秒
病嬌仲刷緊碎

升到滿rank先強化=慳mana
邊升邊強化=早推圖同pvp勁少少

我自己份人比較心急，當初玩嗰陣主力隊會升關鍵裝同本命角由頭到尾升滿
呢隻game mana係永遠唔會夠用架啦，睇你點分配啦，我覺得爭少少可以過到d重要野咪升下囉
一千幾百萬後期升一隻角都唔夠，不如前面開心下

唔升武器就推唔到圖
推唔到圖就刷唔到武器/場場手動勁慢
當然唔駛隻隻升武器，但最少都要升推圖用既角

要有一萬血以上先應該唔會俾佢秒到

我唔係D大佬呀打個活動食幾百舊金蘋
買個號番黎千零舊金蘋
想玩果陣就食多D,到依家都未食曬

要爆果都係得刷box活動
普通既每日清完體再加幾粒都夠換哂料

頂

佢最後果下好似必爆擊

如果有靜流會好D 可以擋下物傷

冇

任抽嫁喎

常駐歪算

有無練狗拳克媽嗰d呀亞里莎你無4星都好難頂得住 最軟嗰隻物理打手嚟

狗拳三星，而家等夠碎開專
克媽係女帝？我冇

腹GAY同腰咁好線條邊撚度病弱

鬥技場60幾名比d充電伊利亞打到仆街
獨眼龍配黃騎同萬性忍係咪可以反制

第二秒就死

如果人地係草泥馬伊利亞萬聖忍既話 你用呢三隻都係比人拆

如果無草泥馬呢
我見好多都係黑騎伊利亞加黃騎/充電

咁你用萬聖忍防守應該OK

lm

岸㟲就坑 應該升邊先？

岩岩入坑

你咁post點知你有咩角

將你有嘅角色貼上嚟睇下，記得唔好用九宮格。

有大佬講過新年優衣5星係競技場用，3星係公會戰用，咁想問吓如果將佢升4星會唔會癈咗？

升星=>血防高左=>遲開ub
聽講好似有d公會戰嘅boss會因為咁打唔到完美嘅軸

反正唔暴斃就盡量唔升架喇佢係pvp又唔威得幾耐

咁我打消將佢4星嘅念頭，希望爬露娜塔3星都夠用

新年優衣我又未聽過，不過情人節姐姐最新嗰次會戰就係類似情況，

3星啱啱好幫其他輸出擋到boss死,5星就夠力回血全部唔死，4星就一齊死晒

4星下場居然係咁
情人節姐姐我都係打算3星算，女神石全部留番畀矛衣末

sor 以為淨係依幾隻主力就post依幾隻

黑騎 萬聖忍 呢2隻推圖 pvp都好用
香織 琹 惠理子要練 公會戰會用到 而且佢地專武好強
咲戀 深月 pvp 公會戰
地下城幣 記得換 小望
1v1幣 以前首先換珠希 但而家唔清楚
3v3幣 換 香織

其實好多都要練，不過新手應該主力練咗上面果堆先。

同埋你呢個帳號麻麻地，冇女帝 泳黑，如果可以去買個好啲嘅起手帳號。

又唔買女帝

個ac 我係淘返黎, 不過係淘隨機3星, 再加萬5石果隻 . .
見1樓話萬聖忍無得抽, 我都唔知點解會有

咁應該係淘寶店自己刷出黎 個ac可能萬聖忍果期開
不過女帝好快又有得抽最好抽到 禾每日都要搵佢驅風

個ac冇話太差 你有15000石先留住 等之後女帝

要升嘅話就 黑騎 萬忍 深月 充電用黎打pvp擺攞石

推圖嘅話你只要同怪lv唔差太多應該穩到第8章(練隻魔攻會好啲 不過你真係冇咩1線魔攻角 練住茜里先反正有用)

月底左右會有優衣女帝 石就allin落去冇錯 2隻都人權

想問下每日體力包要儲嘅話，係咪喺任務唔拎出黎就得？

儲定錢 奇幻上5 星

係你行體滿左，之後係任度拎岀黎，會去左禮物box 係禮物box 度唔拎岀黎

唔係每日任務個個WO, i mean體力包, 體力包本身領完係禮物到, 但係領完就有限期, 我未試過任務唔拎住, 所以想問下累積到之後先拎得唔得?

無錯 日任唔拎 等佢滿30日 可以一直放係到

好，咁就擺到n2先拎

我想問，miss左係要一定到最尾滿 30 日先可以拎返 30 日前故意唔拎既？

定可以例如到 21 就攞曬 1-21 既?

唔得 但如果n2到未儲夠30日 就n2前7日開始拎體力 淨低既下個月用

一定要等30日 所以一決定儲 就要等到下個月
通常家陣D人會留到等N3+

咁我留係禮物盒，小心D好了
儲一個月好唔彈性

有時限留唔到咁耐

個時限仲要得廿四個鐘

月卡個D有14日

好似話21號就N2(宜家咪7日前?)?
咁假設今日係第1日, 體力包既體力我冇拎, 要到第30日先可以拎?

有冇人知真步3V3最新個區係幾時開?

巴哈好似有記錄低

終於40次10抽 換左老婆番黎

五星定專武先

冇分別
你地下城碎點都要換到望五星加開爆專先換其他碎

下期開始一堆專武要開
d公主心慳d洗好

望開哂專同5星，酒鬼都三星同開左專，地下城碎係咪換哂其他做三星先再谷一隻上五星比較好

惠里子 中二 黑騎開唔開好？

睇需要啦，PVP / 推圖/ 戰隊向升法都唔一樣
我會推五星先，好多三星都落唔到場，除左真步

值咩？

呢三隻我都覺得係專＞升星

未有真步，唔知換定等歪好

歪啦....

換 50母豬價値>>>>2萬幾地城幣

病嬌必開
中二你公會戰想出法隊嘅話都係必開
純就開哂d必開嘅再考慮，同小望差唔多都係作用唔大但上場率高

我原本已經課左1900入去 所以咪抽埋佢了左個心願

換啦，地城幣唔值錢，滿等之後經驗都變埋地城幣，多到要換裝

上網睇茜里都要開？但我換左中二既話破防應該夠唔駛急住換茜里？

真愛咪值

之前一直就咁抽冇玩
依加正式玩有咩要注意

4千幾蚊
好彩聖誕熊唔洗抽，新年優衣同情人節姐姐3星夠用

矛依未呢？

3星夠用啦
女帝都係3星
輕鬆

乜都三星夠

利申：乜都想五星

又黎 3星

病嬌其實2星都夠用了

目標係死之前出一招UB?

9up

布丁2星夠坦有突

你班友聖歌岀前個個話三星夠，而家個個都五星

我乜都未升呀

仲唔釣到你住海豹

仲有兩個月就到夏娜 好驚之前兩隻就已經爆死

正常sup唔係3星咩？優衣又話要3星

仆街唔記得要刷埋忍碎

忍重要度好高咩？

功能角 後面工會戰會用到

一早刷定咪唔洗驚
8歲都就100

日版未來視

.gun仲係4*

唔明點排先會狼狗b 忍怜妹法a

有無日版大佬可以解答一下 查過 專武破防個效果好似一樣
係咪出一隊法隊其實唔急住升哂兩個先

佢排升專武優先度
月狗專武淨係加攻,排B正常

怜A 可以理解喎，由零多左個破防角，小招破67 防UB 都痛

妹法我都唔知

齋計開都勉勉強強 狗拳+個系數都幾誇張
但排升嘅話怜同中二一定係下面出場率同影響都差咁遠

可能佢排升優先度 中二伶冇專武冇得上場
月狗冇專武 公會戰都會用
三周目物魔防咁高 破防角應該有加分掛

人地咪解左A同B係咩意思囉

即係專武忍好撚勁
而家要開始打定d碎？

唔識日文

鳩估 a係件專武勁
b係隻角本身勁？

A 專武後性能大幅度提升 角色出場度出現戲劇性變化
B 裝專武後既提升同變化冇A咁誇張 但專武性能實用

A係專武前後能力提升極大(部份廢物變神角,例如中二)
B係專武後能力明顯提升

咁睇黎要開始打下怜啲碎

日日都re緊怜同惠里子
睇嚟要re埋忍，不過都係唔明點解忍會係A

忍 妹法 中二 專武係咪30就夠？
定應該要110？
公主心完全唔夠用
打10場0公主心碎片

唯有課包月公主心提升個整體上升量

忍應該係要滿 件裝有tp上升

不過我依加先3星1x碎

我已經課咗公主心碎片包月
但一睇到下個月9個專武，入面有好多都要升就頭痛

連忍都要升滿 ...
下個月惠理子 黑騎 專武一定要滿，其他幾隻都要練

純30得啦，嗰幾十防又幫唔到佢係pvp翻身嘅

記得刷埋病弓 打230ex既傷害表

有刷，不過唔re

有刷就得 唔急既

香菜都刷緊
好多野要刷，救命

唯有到時出咗再考慮
突然間醒起瑪那都係一個大問題

新手入坑, 想問買ac 係講緊石頭號定係人地既棄坑ac, 要有d 咩先好買, 巴打多數邊度買

首抽號，淘寶？等買家答，我冇買過

唔駛突然醒起，呢個係每日面對既問題

今日好開始

打撚死你隻死海豹

買棄坑ac都得 不過要信得過 唔洗自己練咁耐都係好事
不過多數都係美食

幾百蚊，唔洗刷餐死，又升到仆街，仲要齊好多角，不過缺點係二手老婆

戰隊戰大概幾時會開始?

新LIHKG有好多人申左
有冇邊個係巴打黎?
麻煩留個名

21號左右

無哂掃蕩卷啦N3係幾時開一次架

半年

究竟點解D人可以儲到幾千張
一入坑N3已經日日爆30管刷 最尾剩低900幾張磨到宜家已經用完

手動刷活動 依家仲有1600

唯有開始手動刷下
呢隻驚係咪可以係電腦雙開?

1個ac只可以開一邊

仲以為可以放工返歸果時用電腦刷

可以呀 只係唔可以同時開

係唔係登入就得?

係

我反而好奇你地啲石點黎？咁多咁

唔抽野草返黎

奇幻鮑

競技場每日600

小弟每日唔過100

Weak

點樣每日600 D最高排位拎哂啦喎

每日課500寶石只求跟上大佬s步伐

每日雙排第一結算

依加日日2點9前面d人名消失哂得閒想偷偷吉個第1番黎都唔得

我果邊1：59 就得番 8-10名搜到

美食

真步果個叫失落的龍胖？

仲有冇位

吉塔喺之後嘅公會戰如果要出3隊物理隊佢仲有冇機會上場？

好想佑樹面前ntr佢

ntr佑樹?

男的也好

ok 你女佑樹
yui我打包拎走

而家好似我被ntr

公子之後會唔會出仔仔

出仔 唔係掛

嘩屌好彩冇玩

改圖黎

不過係7冠成員之一

唔好出變貌隻兵就得睇劇情見到佢講野就屌出聲

好缺skip券
而家要手打

用模擬器

有得上DMM電腦玩
如果唔係部電話真係要長叉電

幾時n2

好想升rank9

就快月尾啦
有得打公會戰就有n2

變名做公子連結

Gbf想中男人就俾晒女人我
好彩公子冇男人

好耐無蒲頭

未到公會戰前後未有野抽呢隻驚都係冇野好傾

傾下五等分劇情三玖世界第一

無左動漫做
我原本五月黨。比一花攻陷左我

一花世界第一

仲有2個位

好想睇新tolove 希望最後揀菈菈

好想調教二乃

幾時有新池抽

呢個池完左就有熊槌抽

有冇d係巴打黎
麻煩留個名

巴打食得好偏

吓 二乃最多人轉會喎
吓.........

唔好話屌，你一邊摷緊佢，佢一邊毒舌咁話番你
你唔好話，都幾有征服感

名我都改埋

聽日開露娜塔
有d咩要注意

咁都叫食得偏

無
又唔洗體力 爬得幾多得幾多
盡力就好 反正下次再開會由你今次最後嗰層開始

上次夾硬打得十幾層

上網搵下大把隊抄 應該唔難打既
呢d活動攝時間比你地打下公主心啫

我得70lv d人又未上r8r9 係咪可以疊埋心水等n雙

我舊公會又有人跳槽過黎我依家呢個 話舊果個個會長態度好差 玩小圈子依家舊公會仲招緊3個睇黎今個月有得輕鬆拎第一

兩嘢樣唔關事
爬塔唔洗體力 盡力爬就得
平時有冇留體力包？
n2一開可以射哂落去

香格 昴宿？

打隻驚辛苦過返工，我繼續係第十公會溫馨鳩hea 算

課埋課金塔

勁多體

無買體包 應該而家買定n2先買？ 我見佢而家買好似會即刻有200體力

200 體我放左係箱冇拎到

應該一星期前就買啦, 現在禮物盒已儲 800 體了，等緊 N2 再買金賞第7下2000體

我依家係香格呀d人對我幾好 傷害前5 昴宿果邊走過黎既人話佢地好串 又搞小圈子 頂唔順

有個問題 我買左體力包 唔拎d體力 係咪下個月可以一次過拎晒3千幾體

收到

好多第一二名既大佬係到

5刀先斬死隻vh
繼續斬h算

180抽先有限千歌

唔等多幾日單抽

清等N3 咁大手筆 我忍唔住

都單抽咗咁多日都無 手癢
180抽先1彩

即係過左期都唔怕?

只要唔放入信箱 儲到執笠都得

唔拎每日嗰啲 120體
月卡過期變一次性 任務
畀返你全部冇拎嗰啲
暫時KEEP 3個月都仲喺到

N3時 D 掃地卷係唔係會愈用愈多

MyCard儲值指定面額回饋超值虛寶
■活動時間：4/17(三)16:00 ~ 4/30(二)23:59
■活動內容：活動期間於台灣國內7-11購買MyCard指定面額1000點、3000點儲值到《超異域公主連結☆Reive》除了獲得既有對應寶石數量以外，還可不限次數獲得下列對應虛寶。

．1000點：公主之心(碎片) x 3 + 瑪那40萬
．3000點：公主之心(碎片) x 10 + 瑪那130萬

※活動期間儲值上述指定面額者，將於活動結束後抽出10名幸運玩家額外贈送寶石(免費)1500個。

可以儲n個月咁癲㗎？

#貪吃佩可享優惠 #公主補給包 #更大包更彭湃

【#優惠】公主資源包內容升級
■調整時間：4/19(五)16:00起
■調整內容：為感謝玩家的支持與愛護，「公主補給包」內容將加碼升級為新版本。

．原版 - 4/19(五)15:59前
瑪那(免費)3000000、公主之心(碎片)30、體力900、女神的秘石50、特級EXP藥水30

．新版 - 4/19(五)16:00後
寶石(免費)3000、瑪那(免費)6000000、公主之心(碎片)30、體力900、女神的秘石50

※4/12(五)16:00 ~ 4/19(五)15:59期間有兌換過「公主補給包」的玩家，將可依據兌換次數額外給予以下獎勵。

．寶石(免費)3000
．瑪那300萬

■注意事項
1.兌換獎勵預計於4/23(二)16:00起陸續發送。
2.為確保計算時間正確，請於活動結束前1個小時完成兌換以確保符合活動資格。活動時間以外兌換成功者無法累計。

※So-net營運團隊保有活動最終修改與詮釋之權利，實際內容請以遊戲內資訊為準。活動舉辦日期與內容，均有可能未先告知而逕行變更，確切詳情以實際開放時所述為主。

好似都係唔抵買

我覺得唔錯了 有900體 加50母豬

有機會熊槌保底係用補給包
Sonet唔想你有咁多石抽其他池

仲唔課爆佢

台版咁多野課嘅

禮包連結
如果日版有體力包課其實都好抵玩

不了

冇左儲資源呢個概念

呢包野課8包都幾多資源下 夾保底都諗得過

終於練到90lv
再捱多4lv可以借人地隻滿專武佩可過EX

點解要多4lv唔係80lv就借得喇咩

110佩可夠苟EX?

有120佩可？我公會想收

日服

真步服排第十台仔公會招生一名，要滿等，認真打三刀、唔駛排刀，今個月尾王要集刀，有意者貼個box 黎望下

新玩揀日服咁勇？

好似我呢d想課一次保底當買石抽埋後面幾隻嘅就不了

雖然2萬石換240心碎 400母豬 7200體 4400萬mana好似真係幾抵

玩手遊GAME大部份都係起手日服
好彩當日買咗個首抽號
有無意味有狼但係無克無黑騎前期都有d吃力
越玩落去先知限定原來咁重要
利申:黎緊FES有得井克準備課
グレア係人權嘅話會順便抽埋

原來日服大佬
110 r11 3件滿專佩可已經夠做不過我估無咁易搵到呢d半桶水嘅借

好嘅多謝你回答
我癡咗落日本d公會到有得借角
今個周末試試先
聽講一磨要磨幾粒鐘？

我抽左佢姬友 一定抽埋佢 百合真好

而家每日一抽有償當抽獎

上期3000萬可以入到咩排名左右？ 前10我就冇資格了

常駐唔驚啦

50 名內啦，你依家幾級有咩box

我得百幾lv算啦下個月睇下點先

Btw鏡華有得換 但先用母石換出黎再打hard升星值唔值？

鏡華可以刷h碎點解仲要用母石
好浪費下

$onet係咪想人課多D
改到送埋石,又加瑪娜

禮包連結

幾時到優衣出
等到頸都長埋
雖然都想要隻日和 諗緊抽唔抽埋佢好

全婆俠

無咁多錢去養哂佢地

我自己刷起手，都後悔點解唔買
Btw你點知黎緊fes?
新玩唔識

因為刷碎最快都要下月底 唔好彩就miss埋下月戰隊

我依家換出黎都係250母豬仲可以打埋今個月戰隊

所以1516緊

唔知邊次生放講下次FES有得井克
泳裝聽講黎緊都有復刻

你夠石升埋d限定人權嘅話咪母上4
唔reset刷250碎(5星+專武)講緊要成5個月
到時你仲係咪玩緊都好難講啦

又迫我抽泳飯?

泳飯好正

抽到有

有冇得井

大暗鍋

你講緊換鏡華出嚟？
如果你本身無鏡華既話得刷碎呢個途徑
母石係for你升星 你有嗰個角色先可以母上去
慢慢刷啦 我都刷緊鏡華出嚟

刷定啦，鏡華成日歪出黎

每日體力包如果儲幾日就拎會唔會冇哂之前果啲

唔會，你果日拎只會拎到果一日既體，之前未拎既要去到完左先可以拎

咁而家買咪要儲到下個再下個n2

活動刷左150粒中二碎，
等歪出黎

等 N3 啦

下期專武就係中二 開專先有落場機會

仲升緊望... 把野先90級
想問下地城換完望要換咩...
酒鬼?

定係真步?

真步3 星就用到，酒鬼要五星+ 專
卡主線就真步，有佢可以解決好多難關
主線推得到就酒鬼，PVP 依家好活躍

咁我換左3星真步先慢慢換酒鬼...

你可以依家日日拎到n2完架

有消息出N3咩

有 5個月後

正路應該半年一次

冇人敢講自己半年後重玩唔玩緊
每次出限都挑戰緊大家對隻GAME既熱情
我以前都話自己打LOL 打多十年
結果我打左幾年就冇打落去

我打AOC 都打左唔夠10 年
唯一玩超過十年應該得D2，不過係斷斷續續冇野玩就重新懷念下

新手想入坑請問大家多數玩日定台版

台伏真步伏

原來得馬仔巴打 支持住個POST
好似冇乜人救濟緊新手,

爆完機,我都進入養生MODE
去左財經台學野

太養生了

去財經台學野

少年你太年輕了

淘左個AC但真步服用唔到要繼去美食天堂個淘老好似又冇寫要分伏已中

你買錯左,,買左美食SER

巴打又有得教埋?
教完公主,教財經

有講公主2區真步服既先好買 冇講就默認1服
btw你可以問有冇得退

同埋你揀好貼左上黎問先 怕你買錯角

CFA
我只係弱弱 FCCA

又出必三星活動

日伏？

呢個OK

齊#1推薦先買

冇泳黑 鏡華

無真琴先係致命傷

有咁齊都一定俾人買哂啦呢個算最多了有冇LINK可以俾我買

等等,幫你搵下

NUMBER眼花

搵到了自

台啦 ，公告出左
不過日子用錯 4月8

隻驚D女女真係好正

你係咪KELLY巴

CFA係乜黎,我新手乜都唔識

係呀

想問下露娜塔要點組法 佢個本日編組角色人數係咪代表用過今日就唔俾再用?

好多po 都好伏 不如公子po 傾下，大家贪金量高d 課得勁d la

未死就可以一直用落去

ok thx

奸巴又係財經高手

小弟岩岩接觸股票,四圍睇下野,睇下人吹水

高咩呀高就唔會買公主包都要左計右計

終於打完130層 識回血勁煩膠

Ex用呢隊auto

又爆機

快到

都係高手姐
識得計公主包回報率

cls嫁我戰隊啲人居然敢同我講佢冇打過露娜塔

第一把專武係咪無腦做偶像就得

特許金融分析師 3份卷考哂
有呢個牌既好多都係buy side操盤
銀行 mutual fund都有

殺生丸,好耐冇見

我想退戰隊呀屌

專家
玩公主既都係專業人士

要快既應該係
如果你坦得過推圖都可以升酒鬼先

人地可能課晒公主心咪不屑推塔

如果你早少少講, 早幾日,有個位都叫左你入去啦
我見公會都係巴哈POST招人,不過佢地收左了,
你一定合哂格,超哂班啦, 利伸我地上次排22

佢而家得嗰9x等 戰力25萬咋
我同佢同期玩 我已經滿等55萬
戰力咁低都唔好好打

我係會長好難退 dklm

幫手分析下恆指3萬點, 係咪唔好入市住
小弟 儲左小小錢,買左10萬蚊股票,想學下野

唔洗覺得唔好意思,人望高處,
我第一個公會,個陣個會長又係乜都教,個時佢80LV,我得4- 50咁上下
打完公會,佢直接乜都冇講就自己走人

但公會入面有幾個現實識嘅frddklm

n圖打到12都仲坦到 但係後面就唔知
一係留住先等病嬌？

最多搵個,接收到你地幾個既公會囉

有啲人又唔想走咗去好似好不負責任咁
我淨係知道捉人冇打競賽同埋焗佢地升戰力搞到我就嚟癲

大家自律啦都係
每日真係用15-30分鐘就完哂
PVP打一場 ,每日6點先登入拎體狂掃, 養生

就係唔識自律
有個尋日終於忍唔住踢咗
幾個月 83lv 16萬戰力要hea到咩程度先可以咁

我唔貪，今月個會打到返 50 內就留底
打唔到，就問火屌個蘿莉

屌個蘿莉 D 粗重野等我黎做

排隊

我用口就得

上期岩岩好40層 之後n2啪左30管 今期目標90

我有無眼花?又有

想快d升lv係咪得打主線得幾lv咩都打唔到

係， 50級後如果有活動就刷活動

之前活動有1.5倍經。等下次

好彩全程有女女聲配音冇咁悶

用你呢隊打唔贏

好懶有無萬用auto隊打塔。主要個堆我都差唔多升爆。
我先得60層

應該係復活節活動 到時又出個復活禮包復活fuck袋叫你課

我都係60 未開始爬
自己好懶 又覺得爬塔哂時間

黑騎 望 智 女帝 酒鬼 我覺得呢隊幾好用

咁就拿拿聲送埋免費10連
日版呢個池當時有送

仲未知日服後日有咩抽

咪グレア囉？

邊到睇消息？
唔見既

本身同學院聯動咪話會出3個角色囉

但唔會up佢一個掛
我想知仲會up咩角
同埋想知幾時有女帝抽

應該淨係up一個, 想知更多一係睇台灣巴哈一係大陸nga一係攻略網站推特既まとめ有心聽晒就去hibiki 聽廣播, 應該係88/89回有講

果然係戰友

好似有少少睇運 如果搶按美里應該穩陣

auto上到幾多？
唔想研究

露那塔叫有d玩下 無咁悶wo

覺得公子最好玩係抽卡

公主係玩儲囡。所有公會戰。拎石。最後又係去抽囡。

最好玩係公會戰

最好緊係pvp背刺人啦

肯定係坐升降機

新手過唔到露娜，
去打下裝算

岩岩打到16圖
隻仆街海豹打幾下就秒左我隻黑騎
唔同黑騎我又冇坦頂到

物傷?

有冇升草泥馬

好高物防

埋伏1張130ex 結束呢個回合

lv 唔夠問題大D

二星左囉
但仲係一lv
布丁有升三星應該坦到，但我換哂狗拳碎

89lv r10強化哂都唔夠頂，我個下都呆左

我打到百幾層好多時都係用呢隊auto，當然中間有時可能會用其他隊

覺得抽卡係呢隻遊戲嘅精髓
每次抽卡前夕就好似女人月經前緊張一樣，坐立不安

又有400母豬石
母月月定係萬性忍好
定係sh

母夏娜

之前pv直頭有龍女ub片

台伏

講真，散戶買股票同賭大細係冇分別
你又唔識睇financial report，又唔知間公司做乜春，咁你憑咩揀股票呢？

所謂買股票其實唔係投資，而係投機，投機都唔緊要，最緊要你自己其實知道賭緊錢就得。賭場輸錢係因為expected value < 1，股市輸係因為emotional driven。輸就攬到實，贏少少就take profit，唔止蝕。

所以勸你一句，既然唔想做功課就懶少少買2800然後乜鳩都唔理佢，其他等你係呢個market 玩耐啲先算

衍生工具等你有一日想破產就去玩下啦

ETF點睇？

剩係買收息股

都要睇咩ETF，fund house 果啲mutual funds 就千祈咪搞，管理費同watermark 貴到含

新手/長線投資係HKEX真係買2800 就得

玩公主都是專家
好多臥虎藏龍

巴打真係用心良苦，不過有陣時講幾多都冇用，要自己食過屎先至深刻

唔做功課真係唔好玩股票（更莫論槓桿）
因為你做咗功課都唔等於會贏，個市場根本你一直喺度同人對賭緊，你贏嗰陣時自然有人要輸， 你唔想做輸嗰個人就要比其他付出更多睇得更透徹

其實玩股票睇你想做咩收息定賺差價
賺差價其實真係唔好亂玩，因為要學既野比你想像中多，都唔好因為個市升，你賺到錢就當自己識玩，上年都多人因為17 年中哂招

收息就真係可以比心機去研究下，除左上面講到有ETF ,仲有reits 可以睇下，港交得果十隻左右，研究哂佢，就夠你食下息

如果想學多小小，就買本書學睇財報，之後搵d 實業股睇

最後，你問30000萬入唔入市好，你係驚高位入左姐，玩收息就唔使理la,小小地買d 貨la,侵侵似乎唔會想自己任內爆

你睇我個名就知啦,
賭開馬會既,
足球有人操控賽果, 股市都會有, 就算點分析,都唔一定佢跟住數據走
雖然我唔識財經, 但你足球為例, 阿積士都殺完皇馬殺埋祖雲
曼城都有得被球證做到出局, 所以乜野都唔出奇

我自己都冇諗過短抄.都係諗住買完長擺架咋.
本金咁細,炒唔到, 買足球又輸死, 唔係幾想再賭

就係本細先小心下d心態
財經台好多人玩牛熊係因為本細又想快d 賺到錢
有fd 上星期先學買股，今個星期走左去玩Etoro,見有人每個月回報有10%就去follow 人地

股票輸得仲快過馬會
我之前同兩個朋友各出15 萬砌左個pool write option
點知write 完put 三日跌左千幾點 三日就輸左廿幾萬

KELLY巴有冇入公會整個個台仔GROUP?
話公會戰會教人組隊

馬會快好多.一場波120分數計埋補時, 就輸哂

冇woline 黎？

傻豬仙股果堆半個鐘都唔使就蒸發左一半
牛熊可以再快d

3日千幾，係咪上年2月？

好多年前喇，五六年都有
依家唔買股票啦，玩樓好好多

玩炒樓

我點會玩仙股
乜都唔識。新手買波。都買巴塞啦。大熱又出名。應用係股票到就係騰信

樓其實好好玩

玩樓洗唔洗500萬現金

e 個 post 越來越難 gun

我仲以為自己入錯post

首先要有樓

嘩
我都係返返出去先

公主好多專業人仕

競技場兩日比人由3x打到落11x仲要上唔返去

跌左個橙入黎

就黎戰隊戰

課金吧少年

真, 個個都專業人士, 但都有棵愛護女女既心

台版依家有冇野抽有石就手痕

留石等優衣

美食服今期前百公會好似好難收齊人

好撚多大佬樓都炒到 唔怪得呢到咁多課長 無咩事我都係走先

台伏又有1500有償石換取59母豬石活動

#貪吃佩可享優惠 #第三方儲值優惠 #大甲媽要你堅持課

【#優惠】特約通路禮包加碼送！
■優惠期間：4/19(五)16:00 ~ 5/7(二)15:59
■優惠內容：於活動期間有購買並完成兌換公主奇幻包成功者，可依據兌換累積次數獲得額外獎勵，活動時間以外兌換成功者無法累計。

■額外獎勵：
累積兌換1次：綾音(聖誕節)的記憶碎片*10
累積兌換2次：綾音(聖誕節)的記憶碎片*20
累積兌換4次：綾音(聖誕節)的記憶碎片*30
累積兌換6次：綾音(聖誕節)的記憶碎片*40
累積兌換8次：綾音(聖誕節)的記憶碎片*50
累積兌換10次：女神的秘石*200

■必定取得&戰力提升：
1.當累積持有單一角色的記憶碎片145個，可直接解放獲得該角色。
2.★3→★4記憶碎片120個可進行才能開花。
3.★4→★5記憶碎片150個可進行才能開花。★5升滿可提升大量能力！

■注意事項
1.活動期間兌換公主奇幻包成功者，可依據兌換次數獲得額外獎勵。本活動並不包含公主競技包、公主戰隊包、公主圓夢包及公主降臨包。
2.本次額外獎勵將會於遊戲內任務中進行，如果在獲得前已經將指定角色升滿5星，並無法更換成其他獎勵，請注意碎片的使用狀況。
3.為確保計算時間正確，請於活動結束前1個小時完成兌換以確保符合活動資格。活動時間以外兌換成功者無法累計。

【#優惠2】公主奇幻包
■禮包內容：活動期間至指定禮包平台，購買NT$2000「公主奇幻包」禮包序號兌換後，可獲得寶石(免費)5500顆+掃蕩券30張+特級EXP藥水30+瑪那500000。

■禮包購買連結：

※So-net 營運團隊保有活動最終修改與詮釋之權利，實際內容請以遊戲內資訊為準。活動舉辦日期與內容，均有可能未先告知而逕行變更，確切詳情以實際開放時所述為主。

聖誕熊禮包嚟啦

聽日下午 4:00 各路海豹準備上水

好撚想抽卡.jpg

d新人去晒真步服 美食玩家真係走一個少一個

我覺得應該定期將d滿等玩家搬去舊ser

又有鮑鮑買

等夏娜出又一堆回坑 當初日服6連限又係趕走唔少人

其實買鮑鮑抵定係直接課石抵 有無數學家

課夠8包肯定最抵

咁我新年優依／姆咪池果陣可以考慮下課鮑鮑

課到盡

玩新驚 唔課了

咩驚

教練，我想抽卡.jpg

個個公會都缺人 機會來了

內容：#貪吃佩可報活動 #必中白金轉蛋 #淡水阿罵要你有三星

【#活動】★3必中白金轉蛋
■活動時間：4/19(五)16:00 ~ 4/26(五)15:59
■活動內容活動期間內在★3必中白金轉蛋進行「10連抽」時，第10隻角色必定出現★3角色，除了會出現與當期所舉辦之白金轉蛋相同的角色外，本期追加於白金轉蛋中的限定角色：綾音(聖誕節)亦會於本次活動期間出現。

■注意事項
1.★3必中白金轉蛋中所出現的角色，將因當期舉辦中的白金轉蛋之角色不同而有所差異。
2.★3必中白金轉蛋的提供機率，請點擊遊戲內的底部選單的「轉蛋」，於「詳細資訊」裡的「提供機率」中進行確認。
3.★3必中白金轉蛋於今後將有可能再次舉辦。
4.活動期間中，只能夠以有償寶石進行1次此特殊轉蛋。

佛

上次+59 希望今次+9

見佢有聖誕熊,ok抽

冇左公主包留係前列既動力真係少好多

Last idea

已經講咗今個月都冇公主包？

冇中文加要轉區,不了

上限lv升112, 點撚追

好過113先

個po可唔可以推快小小,又想示愛了

pish

仲要新手巴玩新驚,今次又係我la
pish

新手LM

上個月係咪話咩唔知乜乜技術原因所以唔派
dllm無咗大拿拿成5500石

巴打咁快又黎料

頭20定頭30有呀,,, 我未拎過

利伸. 明天試下抽, 2抽
唔中就等下隻

睇下今個月會唔會派
你抽完熊搥記得升好掛出嚟

有隻2星既普通版,全新一手未用過你要唔要

升好係咪姐係要5 星r11

你掛岀黎la,要用我地會拎黎用

你試下搶到又示愛真係會中嫁

今個月再用技術原因話唔派應該會畀人鬧到仆街
唔想派就直接話唔派咪算，用埋哂啲爛藉口

雖然我冇份攞

你好似齊角? 你要抽爆, 我地會支持你(心靈上)

有冇得示愛中波?
祝曼城6連冠

g持各位成為大佬

冇
只可以祝我湧3連霸 5年4冠

聽日就有龍女抽有得睇佢同安百合

你都係示瑠衣算

a-zone 出瑠衣 , 清有冇訂

227終於畫我老婆 但未得閒睇

Doll我麻麻
等膠

唔齊,冇中二冇亞里山

一抽到中二就可以4星等專武

盤子主會最新要求

慘 降到咁

隻隻都有得刷, 你做咩要喊

女帝4*

原來3星女帝唔係傳說

但上次話以後會有新活動

禾g男友已經超左佢放封面 好想日日奶條龍尾

結果呢？

水鳩你地班友, 屌你過左半周年之後,減福利減撚到仆街

月頭我拎住呢d(4星阿里莎)搵前百比人reject左好多次

唔講以為頭250名公會

等出左公告先屌
行車請保持兩秒距離

露娜塔畢業

都叫有個生放送派咗3500石既
不過唔夠囉

有冇興趣過黎

我連亞里莎都冇巴打邊個ser

1服嚟？

好多人棄驚？

去晒真步

美食ser啊
有興趣既講聲

1服慘到, 玩得落去,冇可能冇呢堆角

我美食個ac可以入到前百了

我喺真步

幾時先肯比亞里莎我

遲d美食冇人到,PVP輕鬆頭百,我地就叫人買ac去美食玩

有咁勁咩我冇升佢

好高dps

已經搵左個搏前百嘅加左了

好好用 尤其是佢出咗專武之後更好用

過黎搵我, 租比你用 就5星
R11齊裝

專武滿>4星？

隻驚有冇體力果一定要食石回

係,石頭好平,每日基本食6次

未感受過 呢個答唔到你
因為我沒有

掉低個戰隊會比人尋仇圍毆真人圍毆

刷3星,再母上5星

有彩果

抽到中

我而家無課

打算今次必中3星搏抽亞里莎

第一次抽到佢真係開心,
之後一直出現 特別係萬忍個期
但其實個傷害 唔係咁突出

好好j
雖然我j開蘿莉

我非限定角差佢

蘿莉

好支力

屌見到d user bame熟口熟面，已為入錯fgo po

鏡華加小倉唯真係丁到出血

我發覺成日有幾個巴打一齊追緊幾個po
公主
以前龍胖
家有女友
五等分
輝夜姬
上班台暫時未有

頭兩個

係隔離po講公主多過係呢度講

家女個po好廢

仲未收工, 好撚柒鳩悶...

日版有咩新情報

見通告得公會戰同探索30日

想問5星係咪即係突滿有冇話要抽幾多次重覆

龍女居然係三星，仲已為二星

3星咪仲好
2星要1650

講起發覺公子好佛 竟然抽一隻就夠

二星易抽d
不過仲係冇女帝抽

用牶套竟然係魔攻

同忍咁似既

安都似飯糰

又有得抽

龍女 準備百合

台版會唔會有得抽安

本身係CY作品多數會有

驚係驚冇從零活動

會唔會同步出

唔會
而家出會打亂哂個節奏

希望聽日4點可以做海豹

呢隻大佬貨黎
小薯唔訓身喇

咁撚得意真係唔訓身？

炒樓家點跟

就黎夠碎換alisa定博抽到算

抽 3星上唔到場 換完冇用

獻身就得

不過唔係無就入唔到前面d團咩

刷到上到五星碎既數量都冇先換
唔係等抽中算啦

點解咁快夠
開左之後我日日刷先得74塊

你捨得為隻好快失業嘅打手母到4星滿專咪換
我就覺得蝕到仆街

你偷懶 出個日就上專 姐100碎
呢啲角如果有諗住上場要重置 冇就慢慢黎

141塊

開左專+130 碎
N3 果陣日日零碎，屌那星

醒起狼布丁嗰期我無乜刷唔怪得爭咁多

要抽啦 4星都上得場

但係威得一陣咋喎
好多野等升

威幾耐

一周目殺手？
台伏專武早左出，惠里子好快取代

咁我十抽算了， 專心刷惠里子

3動1撃退嘅功能牌嚟，好似話日服最近3期都係最佳解成員

聽日係咪有必中抽

必中小望50母豬

其實只要係限就冇得skip

唔貪心 俾隻黑騎我都ok

有冇得抽伊利雅

得三星冇用

蘿莉不了

低能問題：如果直接買個帳都齊齊地角色，但唔係全部有練度。係2服jjc,pjjc都係1區，再自己練上去追唔追到？

有錢 乜撚都追到

重點從來睇你之後投入幾多
要追實追到
Cfu就係人辦 後起之秀

齊角但無課唔會追到

唔係AR, 我PVP 果區D 人 唔係好勁

唔介意2手老婆咪得

低練度即係未點調教過
仲可以變成你的形狀

如果只係課基本野得唔得月卡/季卡個D

其實都冇乜所謂, 係怕入到個區係地獄黎, 勁難爬搞到冇癮仲慘
宜家新ACC玩左一星期都仲有得爬下爽下

無錯, 我遲玩得82級, 又唔齊角都打到上去80幾名

呢D野好難講 不過2服應該好輕鬆

係唔知2服既1區咩環境

2服既1區應該同1服唔差太多

1v1依家都無分 係3v3 既1區煩 太多人升晒pvp怪 你好難兼顧晒戰隊戰同pvp

想知2服可以有幾齊 應該一堆泳裝限都冇

冇泳飯主要

想問問 我熊槌同莫妮卡而家4星，應該要邊隻先上5星？

我諗最齊應該係淨無泳飯

日和

5星咗但唔打算幫佢上專武

我準備買個個反而冇泳貓其他泳限齊因為想要泳飯

真步伏？

上巴哈睇真步。頭幾名招生要求都好低

得返幾日重敢高咩

見第3名。收緊3500萬分

睇錯。分會排17名

因為到到都爭人 咪降低收生要求同埋競爭低

我 ok 喎
不過等多個月

係呀,聽講真步服泳飯當日仲難抽

泳飯係冇得抽 只可以買4000$

我記得有大闇鍋

大闇鍋仲衰過4000$

8000 蚊呀

9日戰隊戰 養多一日生

好撚想抽卡.jpg

4 點就有得抽啦

點解係$8000

中左龍女，可以睇佢同安百合

自爆熊傻仔先會抽

扑ed

我而家兩個一齊扑到大肚

台版仲有半年先有得扑

咁就養精蓄銳，到時再好好調教

估唔到佩可都係得15幾
人細廟大 可以抱起黎屌

係咪miss左張？搵唔到反骨貓嘅

佢咁大食，容乜易精盡人亡

係喎加返

日本人中意14x
一個高既都冇

日男普遍都唔高

最多日本仔鐘意嗰隻得11x

好想抱起黑貓同霞黎屌

鏡華?

龍女抽卡動畫幾型

儲返黎70抽 0 3星
pvp 3v3 連電腦都唔夠打找唔到石
抽又抽幾倍石都唔出
生無可戀

龍女pool去到30號
可以期待下下次pick咩，希望係re0活動抽雷姆

之前安好似有20日
今次得10日
有up要抽真係要趕快
唔知RE0聯動係限定定常駐呢

井

得返500石
不課了
課完又係唔中

500石可以單抽10日 祝中

有得井保底算係咁嫁啦

似限
感覺上雷姆ub會好似夏娜咁玩法
ub期間鬼化然後招招範圍技

300抽好佛

感覺技能組會同病嬌相似
如果拎斧頭TP回轉得慢

當年真步伏禮包井泳飯冇記錯係32000 台幣

幾時有H2/3倍

鬼化扣防 完左stun自己 之後訓教回血

訓教期間無敵(敵人唔記得佢, 自己食唔到buff)

你地班仆街

蘿莉連結

版新(合作)角:馬納歷亞龍人:古蕾婭 技能介紹
UB:マッドネスクリーヴ 狂氣撕裂(暫譯)
說明:給予前方範圍內所有敵人大幅度魔法傷害。
效果:對範圍內敵人造成19814魔法傷害

1技:ドラグインフェルノ 地獄之龍(暫譯)
說明:以無敵狀態向面前的一名敵方角色突進，並給予中幅度魔法傷害。
效果:飛行中進入無敵狀態，對單體敵人造成12422魔法傷害

2技:ドラクアグニ 火天巨龍(暫譯) (アグニ是印度教的火神，阿耆尼)
說明:以物理攻擊力最高的敵人為中心，展開魔法傷害領域。
效果:展開一個每秒給予1180魔法傷害的傷害領域

ex技:ドラグハート 龍之心(暫譯)
說明:戰鬥開始中幅度增加自身魔法攻擊力。
效果:增加自己1920魔法攻擊力

圖片來源:有玩日版的友人
^其他地方見到搬過黎

咁樣下次投票up就有女帝抽

我覺得主要係小倉唯
鏡華人設冇聲優加乘既話 應該冇咁誇張

實質聲優連結R

劇透

新和風家具實裝好正

仲有半個鐘

每個月都係果個時間，頭十日探索、之後十日地城、跟住5 日N2、最後5 日H2

3 倍應該係半周年、一周年時先有

單pick女帝得唔得

明白
H2要喪刷先得
N2就推圖先

諗下好啦

訓教回滿血
好似卡比獸咁

日版又多左個圖刷黑騎碎

H刷到12停左係度

卡緊第一個黑騎碎

都5星200幾碎

same

喺h6

諗住抽3下過下手癮就中咗

新手完全冇用

十抽有償必中3星

終於可以做返次海豹

3000石 收工

我唔想打古戰場呀

原來咁多歐洲人

結果個個都抽

真係諗住20抽玩下算

加埋必得130抽 我應該算普通人

屌那星又初音

必三星出老師 (news)

再 10 連出聖誕熊

一樣百三抽

即刻改返縮圖
最怕d星星心心眼

大佬

呢隻係咪冇5星都唔使出場

LOADING出流夏

好過冇load

得一隻空格都中

收工

改咗每一下都會load之後刺激好多

等出糧再課奇幻包上5

btw要卡r10?

最後扔低左210抽 我直上R11 4件算

130抽中二加流夏

有LOAD都好

我想知隻熊鎚係咪一定要5星?
定係可以星都唔洗升就咁放係到算?

佢招UB自殘緊要升高d保命

之後每日單抽聽天由命

400 抽直上五星

.gun

我都係

第一抽

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
第16抽先中聖誕熊

屌你老母。

你睇左呢個post先

又成班海豹

咪差唔多
我得返1500石都唔知點頂
4千幾母
on9越黎越黑

我原意係諗住阻止你抽落去

而家先6連限第2波點頂 我都忍手抽淨4萬石

隻GAME無課歐過有課

無課爆死完

好撚慘
有d懷疑係咪係度上得越多水嘅人越非

你幾抽先

歐得黎冇女神石升熊槌都係冇用
最歐係每次10抽出pu加90女神石

呢度無200抽以上唔叫爆死

70抽
抽到冇石回體

呢個POST冇300抽都唔好話自己爆死

冇400抽唔叫爆死 400抽有保底
冇爆死呢回事

冇保底我應該唔撚玩

保持平常心 每日50鑽單抽

冇保底我應該泳裝4連就棄驚

fgo 慣左冇保底抽到中
轉來公主，好舒服

冇錢課

fgo已經轟撚左唔知幾多錢落海
呢邊仲要繼續轟
不了

咁佢係貪心
井左出黎仲要再抽到尾,諗住中隻可以用少D女神石

補完夏流個洞而家又多返個洞 好想填滿埋熊槌個洞

本身都5千女神石 為左慳幾百

忍左手
淨係每日抽同埋果個必中3星算
等新年優衣&日和,情人節姐姐 矛衣未應該無咁快到既

日和我應該可以忍到唔抽

日和我係見佢扣埋防先諗住想要
但係佢我都唔會沖爆 應該都係3星必中+每日抽算

露娜塔30已卡

手頭上得番2萬石
唔課金唔得掂

今次扔左210抽淨番3萬石 但係封左頂唔太想1w6 依家H關只差EZR就全部5星+100

日版我抽極都唔中
放棄換返返來岩岩先4星

想問下價 差流夏同眼球妹 想問下賣到幾銀?
隻game一係就太休閒 一係就太辛苦(齊公會戰角 但懶得打)

歪左智出黎
應唔應該4星OR5星?
現有1000母豬同155月月碎
想簡其中一隻

.gun

無公會戰你係咪已經唔想開game

月月掛....好多關都用到

打唔上

最後都係用碎解左月月

兩隻揀嘅我會揀月月上5

我自己嘅話就會智上4，等埋新年ue個池都歪唔出月月先換出黎

有價無市

唔想辛苦可以入個休閒公會，auto 3刀

好似係台灣8591放會高價d 香港就算啦留黎打下丁好過

做下統計，開po 既巴打，你中左未

多咗一關病嬌刷

打唔贏15-3

都就快100了

歐氣逼人

平時咪2:50打下pvp 之後訓前消體
今期入左休閒會應該都係呢兩個時間出哂3刀

邊個負皮我 我上次抽千歌都係補底

5星？
我仲係4星，睇下趕唔趕到下個月升上5星加專武

你試過就明 抽到400都冇就多少為啖氣
利申：700抽冇萬聖忍

成班人又話skip
點知四版海豹

我諗大家都係手痕試下手氣遮一更新完個陣可能真係易中D

學巴打咁講 買左個女帝ac 但係前邊小望同宮子開始唔多頂

我只抽每日100

好廢 似比人水 幾錢？

已經習慣左

痾煙咩都冇想要LOLI牙

自信r11

冇...冇保底怎能算抽 養老婆的事 能算抽麼

好想俾佢個屎忽頂

三星都係放係倉底
大家忍住唔好抽啊

又唔係好差 係少左隻萬聖忍姐 但同推圖無關
升返高lv 地城弊升滿小望同換真步就ok

口裡說不

好多LLC

聖誕熊4星夠唔夠頂?
七七香係咪都要4星唔可以3星

30蚊人仔

R11 同R10 滿係咪傷害同生命取捨？

邊個介紹你買?
多數我地會建議入坑有四天王
女帝 月月 萬忍 黑騎

.gun

四天王有五個人是常識吧

泳黑

好似淘仔已經冇晒萬忍加泳黑所以先四天王

型

有冇抽?有冇中?

卡咗係ezr嗰關，睇下d通關隊佐
原來咁多人開掛
遂一report哂lu

其實真係唔驚 反正休閒會 爆多幾下都好（自爆）

線鳩啲隊友

過左 H17-3, 每日又多關要用50石RE

酒鬼現在真心好勁又作用大

本身幾多星

N2你地仲會唔會去打碎？

每日三場就任

日版實裝稱號系統?

yep

唔明

定你講我隻 EZR？得三星

又係唔知有咩用 同龍胖一樣應該冇人會睇

有抽 無中

真龍稱點會無人睇

真係冇留意 連名我都冇點睇 更加留意唔到個稱號

有無真步服戰隊收人

邊方面?新手學下野

夠坦。又補得勁。又回魔

又要儲過石鳥

酒鬼 黑騎 香菜弓

有女帝 泳黑 萬忍 黑騎 初始號 270人仔

想長玩就越齊限越好 講緊一隻隨時要保底4k先抽到
但你要休閒0課咁玩我覺得都可以

拳 X 魔 X 坦 O

tp儲咁快既

冇呀
我冇呀

有冇ching都係咁 解唔到呢個故事

公主cls

有人知點打未？ezr個關

黑騎 妹法 泳黑 美里 鏡華

黑騎 望 酒鬼 萬忍 深月

呢隊我有。明天試下。無哂體

屌 18隻BOSS好煩

咩黎

禾cybaba就是有錢

#982

5次十連中左，j死

我100先中

冇ching試過咁呀?

刪app重裝試下 不過記得id同pw

聖誕熊抽唔中之餘又用咗好多石，
睇嚟下次新年優衣要買奇幻包

我而家試試佢

都仲係咁屌

聖誕千歌推圖超好用

咁可能要同客服講 不過假期可能冇咁快覆

an機 ios 模擬器都試下
或者唔用數據用wifi

都試過哂唔得 send信俾佢算 thx ching

995

助攻

又咁快1001

998 訓覺

到我了

助攻 1個鐘後見